唔怕老實同你哋講， 其實我擁有毀滅星球嘅力量

所以唔好得罪我

好charm

因為成日見到你d post太廢，決定block左你，88

多謝通知

咁駛唔駛返工?

當魔王的話，只有中二學歷

好撚驚呀屌你老母 炸撚左地球佢丫笨